（圖）台灣d節目真係好淫，唔怪得d女都隨便

呢個唔係18+節目？

玩遊戲ok 呀、好過的女扮能晒嘢

嘩 點解咁都播 睇開台灣綜藝節目 通常走光會有後制一粒大士多啤梨圖案遮住

做後制果d就爽
台灣d女就算走光佢地都唔會覺有乜野

所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外
就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍
一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交
老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss
再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛
台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛
個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿
所以話，呢個地方真係十分淫亂

去沙灘唔通又係18+活動？

樓主未見過女人底褲

鮑魚

becos they born to be whores

隨便得黎但會告你強姦

師兄救命呀
教我點食到女

所以希哥都轉戰台灣

又點牙=.=

入2&b個post教我帶女上房

香港都係咁 落多啲老蘭玩多啲女啦

台仔咁毑型 台妹唔搞多幾件點滿足到

所以我幾個月前去台灣真係俾人吸乾

全部都戰鬥格.

早知去台灣讀書